個市好假！

dllm

假象黎要有信心

第一日睇股市?

有真過？

俾你估到佢就唔叫股市啦
股災係冇人估到佢就冧到仆街
而家發生咗3個月先黎跌
係大戶一早走貨啦
仲俾你啲散戶走貨咩

又話好多公司會執
淨係執左個許留山
連香港航空都未收皮
所以仲未係真正股joy